PolyU F左科

F左科下個sem重考會唔會renew翻呢個sem個gpa

定係直接計落下個sem嘅gpa

你retake就已經係另一個sem嘅野 點會replace個舊呢

quit u re-jupus咪得囉

F咗科會俾人踢出校

你retake完咪計新個grade落gpa

會影響cgpa同張cert會記一個缺點

多過三個缺點就只可以最多sec low畢業

9up

Gpa會計retake嘅分 但transcript 會顯示你f過
利申：f過

真架
poly好嚴格
平時校服唔整齊都會記缺點

未出gpa喎 你又知你f左？

考完做唔切